今時今日仲揀大電做major真係on99

話要major EE果d人唔該問下自己有幾多係因為自己鍾意讀呢科而唔係上網聽人9up話大電出路好，好撚等人用
又或者見到上年大電畢業既人平均16k-20k,就覺得個個畢業生都做到，4年後到你畢業都係咁好搵
唔該你地醒下，唔好見人揀就個個狗衝先得架

做爛個市
最衰eddy

不如話班所謂大學生on9
眼見poly BD學生連大電畢業返咩工，有咩牌考都未知就話要揀呢科做major